外國男子花費15萬美金整容 希望成為BTS JIMIN

幾似

吓

痴線

咩心態
N年前亦有人整到自己justin beiber咁撚樣

old news

崇韓狗